Steven wu 楒相 胡楒虎 臺捌參我屌你老母

跟夠大師學野未呀仆你個街

thanks for 引用我句quote